依兒童餐黎？

加雞脾8蚊

可能隻雞營養不良

樓豬做黑驚所以食狗糧?

想扮神探伽利略 查錯案會唔會自己道歉？不過聽講面皮厚嘅人唔會咁做

你唔係鍾意照鏡咩 ? 照下咪知答案囉

依位ching食過期西藥食壞左個腦了

點解啲人成日追住過期西醫個 post ?
1) 學術台 post
2) 你答到咩 ? 你答下我囉

唔該答得詳細啲喎

點解人唔可以食過期既西藥? 有咩後果?

食完可能會變到你啲庇護工場院友咁

人地 live science 2019 年 3 月 24 日都出左段專題
講依個迷思

係囉, 自己諗下 我個post 係咪 ON9 先拎出嚟笑返我啦, 柒頭

你又樣衰 又智障, 鄧你老母可憐呀

食你既狗飯啦 我隻狗都好餸過你

睇你既克羅地亞啦 傻鳩

你真係柒撚到

又要學我起舊 post

又要起得柒 智障唔係可悲 , 係智障又要懶醒先可悲

濛狗